八號風球下老人院照常營業

好多間都開緊

八號風球醫院照常營業

趕哂D老人家出去，落波先好返嚟

八號風球下消防局照常營業

黐線咁危險
快啲落閘掉晒啲阿婆出街啦

八號風球下天文台照常營業

精神病院放假

究竟天文台掛波先定停工先

WFH掛波

掛左十號, 無人返到工落波, 永續十號風球

咁又趕晒啲病人出院 落咗波先好返嚟

八號波 防暴會唔會放假??

如果呢個時候示威咪.......

係咪以為風球就無人做野?